有冇人知呢隻日本芥末餅邊度有得買

荃灣買過 勁好食食唔停
唔知除左荃灣仲有冇其他地方有
好少去個邊

幫推
申：未試過，想試

好食到一次過食勁多包
佢仲有泡菜味 不過未試過

泡菜好食d

幫推
利申細個自己清一大袋

只可以講舊式零食店
荃灣好多

好多多

下次試

屯門有冇呢唔知

葵廣地下零食店有，不過唔平

置樂咪有囉 不過貴

黎荃灣買夠一袋返屯門慢慢食

返到屯門已經食晒

幾錢？荃灣$40半磅算貴嗎

呢個真 後悔冇買多d

呢個星期會去個頭 會去睇下thanks

可唔可以講下荃灣邊度有得買？

南豐地下同二樓零食店
路德圍入口店(唔sure)
近仁濟醫院個邊零食店

thanks~